條女係都要去 ocamp

我講咗話唔中意佢都要去 仲要一去去兩個 擺明想比帽我 但又話好中意我 即係想點

是撚但啦你咁垃圾 帶帽只係時間問題

樓主幾歲？

中出即飛

o -> O

你唔中意就要聽你講？

（ ）

係要帽你去唔去OCAMP都帽到架啦

唔係全部都係玩咁癲嘅，咁大個人，自己識諗㗎啦，就算唔入 camp 咁大間 U 咁多仔，唔通你一路跟咩。

你咁緊張，佢無住 hall 都好啲， 如果住 hall 嘅話，我諗你晚晚瞓唔着。

其實同佢唔同學校 都係識咗冇幾耐

ocamp 你都驚 , 有冇咁q 廢
遲d 係咪養埋佢 唔駛番工番學

唉 我都唔知呀